國唔國國歌法係一個反諷?

如果個人真心認同呢個公民身份
唔使逼都會唱

咪係

我地全部都係真心愛國 唔需要立法

不能認同更多。

波台5毛

晚晚播國歌我都會跟埋一齊唱 唱到喊

系中國人就應該捧皇家馬德鐘

日本國歌?

Ching好波

波台著名五毛

我地中國人本身就系要比人管
唔立法點管牙

立國歌法係因為中國人太愛國，時時都唱

A0終於開有用po

即刻諗起 中國人是要管的

每逢六點半我就叫全家一齊唱，唱完先啊媽開飯

遲啲會唔會唱國歌冇流馬尿會係謀反

不嬲中國班官員同班香港人一樣 好中意做埋表面野